我爸話六四中共做得好岩

今晚發酒癲係咁捉住我話我地搞事，話搞到冇生意冇錢我點養佢，我仲未畢業未做嘢，就講將來
又話香港係中國嘅，無論幾多年都係中國，唔係我地香港人嘅
我好冷靜回應佢，都冇乜聽佢講嘢，廢事表現唔理智就變成為嗌而嗌

同大家分析廢老心態

殺埋佢自己個仔就最好
至少佢還有黨

算啦，你唔會夠佢嚟㗎喇
利：一樣

你唔屌佢叫佢番大陸做生意咪得囉

嗌交仲衰
對佢好啲佢自然會諒解你
話唔定會有一日支持你
我老竇今次仲同我一齊出嚟遊行
係和理非嘅第一步
嗰個唔係廢老
係你老竇
係要用愛啊❤️

佢冇仔
利申我係絲

岩呀，好多歪理，話豬瘟食唔死人，其他國家入口又貴又會有疫症
點解唔可以食健康豬

佢話香港好，揾到錢，佢係亂嗡緊

我冇叫佢廢老，都冇嗌交
一直好平心靜氣同佢理論
而且會就住佢
反而佢不停chur住我
係咪叫我養佢
話第時揾唔到錢
都未到將來

豬瘟都有得駁...
睇嚟巴打你屋企仲紅過我

搵晚夜返

之後掛紅旗每朝播國歌同叫老毛維尼萬歲

開口埋口講黨同共佢產,迫佢交層樓比你再轉交比黨

唔比佢拜神,賭馬,睇報紙同叫雞

有神像既就學當年文革咁扑爛哂

每日淨係食大獲飯

日日就痴線咁屌示威者同歌頌林鄭黑警

迫佢去齊建制d活動同埋叫佢拎撐警錢

Router唔比佢用,封佢上網自由

不出三個月,佢一係搬返大陸住,一係就會珍惜民主

阿爸阿媽紅，阿媽唔講嘅，愛好和平嘅
阿爸就好煩
我係絲

佢話佢有錢點解唔上得網，有樓住有錢賺就得

大過搞到錢唔撚比家用

中哂
btw我仲係接受唔到連登有絲打哩件事

咁又唔得，要比嘅
點講都好
佢養大我
我欠佢嘅，要還
係政治立場唔同嘅，父女關係唔變架嘛

Router竟然唔係後生果個話事

儒家思想真係好大影響力

唔會廢老之所以係廢老
就係因為佢廢 唔會改
有飯食就夠 阻佢食飯就屌你

比係人情
唔比冇人屌你

人地有無限上網😂

解決方法，比佢更紅，紅到佢頂唔順
例如日日播大聲用毛爺爺嘅歌提前嘈醒佢
佢如果屌你，你反問佢：係咪唔愛國？係咪反革命？
如果同枱食飯，就話將來要捐全部家產、樓比國家，返大陸做野，每月搵3、4千就算，佢問你佢老左無人理點算，你答佢國家會照顧你，佢罵你不孝，你罵返佢反對國家
仲有，禁止佢睇央視以外其他台，tvb都唔得，唔夠愛國

突然轉變太大，唔work
我而家成個腦諗住出走幾日
走之後wts同佢話六四班學生搞事抵死
而家你個女都抵死
你教我嘅
拮到佢知痛為止

佢更加覺得個女比黃絲教壞左
佢口講撐你，但唔會真心撐，背後都係屌黃絲
我寧願你話消失幾日，話自己參加愛國教育營，之後返去就係個傻女